491757
151
Nội dung sách thì mình không có gì để nói . Sách có 4 quyển , phần gáy và bìa cover thiết kế đẹp . Hộp đựng khá mỏng , sách có mùi khó chịu , phần bìa mềm và tổng thể cuốn sách cũng khá mềm , điểm mình không thích nhất chính là giấy quá mỏng  . Nếu tính 961k hơn cả bộ thì mình thấy vẫn rất mắc vì chất lượng sách không đến . Tuy nhiên do mình mua ngay đợt giảm giá đến 50% nên cũng không phàn nàn gì giá cả được :D 
4
1847413
2016-11-20 16:59:44
--------------------------
348395
151
Đặc điểm của sách là bìa cứng , bản đẹp nên đọc rất thích , có chữ in đều dễ quan sát , nếu phim là tình tiết đẹp mắt thì chi tiết hồi hộp trong câu truyện cũng khiến mình thu hút theo không kém , có nhiều từ vựng mới nên kết hợp học từ vựng với giải trí sau giờ học cũng đem lại hiệu quả cao , truyện có các phần riêng rẽ với nhau nên qua đó thấy được tính cách mỗi nhân vật lại có khuynh hướng rõ rệt , giảm giá trên tiki nên rất đơn giản khi chọn lựa .
4
402468
2015-12-06 01:24:31
--------------------------
